回頭一望 發現其實冇你我都可以過得好好

有冇人同我一樣，望返轉頭都覺得自己好蠢

有時係當下既情緒控制得唔好，影響咗判斷，做出錯誤既行為，再影響返情緒，然後惡性循環

當你完全清醒嗰陣，就會理解當初有好多野根本唔應該咁做

一入嚟個po，頭三層講晒我想講嘅野

巴打 振作

好好多了 唔想再畀啲回憶困住
不過有時都係會後悔下 我諗需要啲時間消化

當你放低咗，就會覺得，做錯又點，無機會彌補翻，算鳩數

失去左先識珍惜

每個人都係

錯成點？點解吾曬個冧？我寧願樣衰啲都吾想後悔

Timing問題
證明你未經歷過

話有就有咩講彩數

佢係被飛然後纏住人嗰個
囇冧有咩用

咁你而家絕對係cheap

Sor咁的確下個會更好🙈
同埋我覺得如果係嗰段關係入面你學到嘢成長咗就可以無悔咁move on

每次都係咁
邊個唔係

岩呀

睇完隔離陳同佳post，再睇到呢個post

屌

無錯